港島東區有咩好食抵食既餐廳推介?

港島東區 (北角, 鰂魚涌, 西灣河, 筲箕灣, 柴灣)

好少去嗰邊, 有冇街坊巴絲打講下依啲區域有冇咩餐廳係好食架 ?

太古 章魚燒

西灣河強包飯

安利，祥發

百利冰室奶茶好似唔錯

邊間 ? 太安樓入邊架 ?

安利 好似講到好好食咁 , 勁多好評

個範圍好大喎

北角 小辣椒，青藏牛肉麵
則魚涌 樂意牛腩牛什，海樂餃子，一葉台灣，紅館

青藏啲羊好un wor

坐忘

呢間好食好健康

係囉 青藏 好難食
唔好去呀
留返比我去

筲箕灣東大街嗰堆 多唔多伏 ?

識食

#18 香港最美的是樓價

"當初搞 bitcoin 出嚟嗰啲撚樣 真係智撚障

搞一樣野出嚟 可以畀犯罪分子用嚟做交易平台"

冇腦食乜都一樣啦ching

華記士多先係正貨
太安樓果間只係開左無耐 食住西灣河蛋包飯個名氣開 之後又比新假期吹奏先咁多人去
加上華記又僻 太安樓本身又多野食 攪到啲人誤會西灣河蛋包飯係講緊太安樓果間

天后好似開左間，上次經過勁多人排隊

係喎！
上次去太安樓好去人食呢間

東大街其實有冇咩係平平地又好味
全部貴撚到仆街

北角 祥發茶餐小廚
瑞士雞髀

多得新假期

之前有巴打話有間鋸扒好得

筲箕灣低調高手，正野

聽聞正果間蛋包飯係中國處女會附近